【技安Digest】 如果你可以代入林鄭如何為晚年籌謀，你便會理解現在香港發生的事

#技安Digest #今天是禮物 #吳明德教授

【技安Digest】
如果你可以代入林鄭如何為晚年籌謀，你便會理解現在香港發生的事 |
30Jan2021

今天是禮物
166K subscribers

技安Digest | 講者：黎樂民，中外比較研究會召集人，Slasher 達人

⭐️Patreon⭐️ :
MeWe:
嚟料：tomorrow.is.grace@gmail.com

今天是禮物 🎁 Living at the present.

#技安Digest #今天是禮物 #吳明德教授 #細說中南海 #中美貿易戰 #肥佬黎 #肥仔黎 #搏擊會 #洗腳唔抹 #洗多啲搵多啲